AMOLED咁撚樣點解都會有人追棒？

離撚曬普

死症黎

話說d人話S8好正，我部M8近排又死左，落去睇下啦，S8唔錯同埋真係幾好，之後望下其他三星機，即刻見到部S7咁撚樣，真係屌一聲....

新iphone傳聞話如果要做到touch id 係正面screen 底，就要做amoled mon, 到時魚與熊掌，都要焗用amoled

所以蘋果用AMOLED我會轉會

htc同大陸機表示歡迎你

大陸機免了

demo機日日開撚住 無辦法 部機都出左好耐啦

俾盡一年，一年好耐？

S8最大鑊係佢係用虛擬鍵
過一個月望實堆demo果個位啦

一年12個小時都顯示往同一樣嘅野總其5000小時到 重唔夠長
btw s7用家

咁你一年換一次電話我冇話可說....

佢個mon因為像素夠密，個虛擬home可以係附近位置不斷跳動，而減低同一位置產生烙印問題。理論上係無咁快有影嘅。

apple 如果iphone都用AMOLED
真係apple已死

demo機一年24 7唔熄機永遠show同一個畫面
正常用應該唔會有事 掛

你用一年電話 screen on time 有5000個鐘？連人地講乜都未就冇話可說

amoled true black
唔漏光
可做active display

no 天王鍵一開機就著住
crt一樣會留印 爭在長定短時間 lcd一樣會

你肯定5000小時先至有印？

因為amoled慳電d
同埋可以curve

s8 三天王鍵會自動移位
有冇用就唔知喇

三星用咪柒
蘋果用咪正

會咁樣係咪因為長期開最光同埋長期都顯示同一樣既野？

IPS mon 咪一樣會有
最近期既G4, G5 頂條notification icon 位置一樣有烙印

因為iphone會用

Sony繼續獨善其身

iPhone 會用我等睇 TC 賠錢賠到破產
垃圾 Apple Watch 已經出印.

傳撚左幾年啦傳傳傳，傳到note7爆炸iphone都未用amoled mon

三天王 唔出
Notifications 都會出
之前用s6 玩pad玩得多都出啲珠印

全部都係用家問題

出烙印只係三星問題，唔好拉埋其他正常廠一齊講

三叔係永久喎

任何屏幕都好難避免在極端情況下產生的烙印, 有時連LCD都一樣會有烙印.

有印唔係問題，但是一年貨仔就出現就好大問題
我唔明點解d人會追棒AMOLED

Deep black
慳電
Saturated

咁除左三叔之外仲有無demo機烙印先

yes

Lumia 950XL 都有個Windows 印係下面

amoled 先天就會有壽命一定會燒只係時間問題。
唔關三星事 只係好多都係佢生產

顏色好過lcd呀嘛

烙印戰士

不可逆化學反應

會由偏藍去偏黃

執LG d研究屎黎放響mobile度

同一間鋪其他機冇印

contrast ratio就係
colour accuracy就lcd好好多

No, 色彩的準確度視乎廠的調較.

用慣IPS mon，轉睇Shamesung d味精烙印AMOLED真係會屌

3星烙印有得換mon
香港冇份

正常呀 香港又唔係全球範圍